是靚晚 彩椒雞髀菇炒西蘭花

定延食賓州

菜

做咩近排咁鐘意彩瑛雞脾菇？

定延吃我下的麵

講還講 彩瑛依2個字唔係講玩

呢排晚晚奶彩瑛對髀

我可以玩

想要簽名?我叫我太太簽俾你

又pizza又雞髀 肥能死你

幾正

豬扒黎

印佬咁早放工

HE放5:00

個形狀咁似

d菜好似好生

碟菜烚嫁 又乾又無汁

有兜過兩野

老母專登煎到雞髀型

今餐 perfect

睇完第一張仲諗今晚好清
一拉落少少

有食菜有屎痾了

食菜是為了食更多肉

重可以有蛋白質

宜家即時有屎痾了